［想贏入嚟］輸乜撚嘢啊？而家先係轉捩點！！！等我用「假保險」同「私了」同大家剖析下現時情況、講解光復行動要做嘅事！！！

我哋成功揭露嘅係中共對自己陣營嘅人民都如此地殘暴、同埋香港徹底地腐敗嘅面貌；我地用血打贏嘅一場仗，喚起咗全民自衛覺醒嘅勇氣同解開咗我哋嘅道德枷鎖。

假保險、假醫生紙做嘅事，唔單止係大部份人諗嘅「示威者打傷人、街頭示威演變成為政治鬥爭」咁簡單。試想想，如果係真係要挑起兩方嘅鬥爭同埋做到文宣效果，俾官媒大做文章，其實只要有鏡頭捕捉到我哋打鬥就得，唔需要用到呢啲手段去做咁多手腳。

惟一嘅可能性就係——呢個係中聯辦或背後政權勢力出手，請黑社會搞事嘅出糧方法。而家成件事就係，有好多大陸同埋澳門過嚟嘅鄉黑同埋黑社會都係要收錢。要請得郁呢啲人，同721一樣，都係要錢。問題係，如果個銀碼唔夠大，根本係唔會動員到咁多人去做呢一件事。我思疑，就算何妖開晒post通晒天話要請啲人去參與「清潔行動」，我都覺得只係做「面」。即係根本背後水喉同埋勢力係大有人在，何妖呢條垃圾只係喺時任內被中共駛撚盡，用佢「良田村鄉民」嘅身份，令人聯想多一次其實只係鄉黑勢力搞事。但件事根本唔係咁。

用假保險去「埋單」嘅最大嘅啟示，莫過於：中國嘅經濟同流動資金比我哋想像中更加不濟、更加綁手綁腳，要靠權力同政治手段去擺平呢啲我哋以為「用錢就解決到」問題。一張保險單已經係夠難claim。而家我哋尋日手足搵到嘅係一堆過千、過萬嘅保險單同埋有醫生簽名嘅證明。連醫生都收買到，背後嘅勢力一定係比我哋想像中更大（中共政權本身）；而咁多份保險一齊去claim其實都好有難度。根本分分鐘係連保險公司／經紀都施晒壓甚至收賣埋，又或者串謀專業人士行騙保險公司，顯見制度崩壞。

我哋要做嘅就係要捉住呢粒核彈，不斷做文宣，俾人知道呢一班出嚟打示威者嘅黑社會根本背後係有中共勢力去刻意將抗爭污名化，同時落到我想講嘅第二點。

知道對方係有咁嘅邪惡集團對任何抗爭者都唔係新鮮事。但往往我哋更加要知道嘅係，我哋要點樣先可以攞返場運動嘅主導權。就正正因為呢啲黑社會收錢搞事，而同時背後有咁大嘅共匪集團去科水，所以呢啲人／撐警嘅市民往往都係鏡頭前拉人、鏡頭後放走。前線嘅警犬絕對係唔會自己徇私咁做。佢哋一定係收咗上頭指示而有咁嘅行動。因為實際上，佢哋根本係唔會分到邊啲係真．憨鳩藍絲（平民）、邊啲係收錢做嘢、中共科水派嚟嘅黑社會。而得出嘅結論就係，往後有任何區內嘅光復行動（例如下星期六嘅屯門，同何妖虛張聲勢嘅「清理行動」根本係撞晒日子）都唔排除有機會會有黑社會＋鄉黑嘅出現。

因此，我認為今日嘅手足係做咗個絕佳嘅示範，有人打我哋嘅時候，出於自衛同埋救走朋友，用適當嘅武力去自保根本就無問題。你諗吓人哋一個人單拖都夠膽郁你哋幾十個手足，分明就係笑我哋善良得太耐，奈佢幾惡，我哋都唔敢還手。同其他廢老無啦啦抗爭人群中嗌「中共萬歲」其實本質無異，根本就係恰你咩嘢都唔敢做，俾人打都淨係識報警。

我哋要口徑一致話俾中共知道——話俾全世界人知道：我哋唔係怕事任打嘅懦夫。

我想同大家講，「無分和勇」更深層嘅意思唔單止係「不割蓆、不分化」，而係唔應該用「和」同「勇」去為自己喺呢場運動中嘅定位。如果和理非永遠喺有人傷害自己嘅時候都驚、唔敢還手，即使勇武肯付出，我哋心態上都會輸咗俾自己。所有幫到場運動嘅行動，我哋都要去做，唔好俾任何角色同身份刻板地限制咗自己可以做嘅事、對運動、革命嘅想象。

目標要一致，意志要堅定。我哋要做足萬全嘅工夫。我建議所有嚟緊會出去嘅手足都必定要組隊，尤其屯門區嚟緊嘅光復行動，大家要做好心理準備會有人搞事，而有事時手足一定要還拖。根本上，好似之前已經講過嘅5-10分鐘嘅黃金時間內，大家要爭分奪秒「做嘢」，be water，好好保護身邊嘅手足，唔可以再怕呢啲人性醜陋嘅勢力。
重要嘅事例如要記住，天時暑熱，飲多啲水，細細個嘅金屬水壺喺必要時——必要時會救你一命。

「今天政府毆打學生，明天就會毆打所有人民——只有懦夫才會傷害孩子。」
「他們視我們為威脅，因為我們正帶來改變。」

光復香港，時代革命。

721

831

Pish

同我推撚爆佢

私了睇到我好撚爽

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

你開咗吹水台好快沉

推

btw以後大家番屋企記得反跟蹤
已經有POST話狗係識得聞你浸除跟你番屋企再咬鳩你架
小心啲呀

好撚勁啊
啲警犬識分辨你有無示過威啊

冇計 手快快撳錯掣
p牌仔又有開post限制
所以只可以咁樣囉

Tui

幫推

Copy & paste 再開過啦

佢好似p牌有限制

—————
幫手推

我覺得我講撚漏咗
有朋友搞連儂牆嘅其實都要有手足掩護住
唔好再咁傻豬自己走落街
啲禽獸收晒錢咩都做得出

自推

自己一個如果比人埋伏
周圍又無人路過
真係溶撚咗都唔知咩事

帶定啲防到身嘅嘢，搵多幾個人一齊貼/睇水

高質post

我哋未必會做到烏克蘭咁
但香港人有香港人嘅方法
而佢哋無比嘅勇氣
就係我哋香港人要學習嘅地方

我要推到全界都見到

大家一定要有勇武自衛嘅心態

當對面嘅人係咁樣、一車一車運落嚟打你嘅時候
企喺度俾佢打，影出嚟係好震撼
但而家個玩法已經要變
我哋唔可以再跪低俾人任打
要send一個強而有力嘅信息俾呢班禽獸知
唔可以再對住中學生除褲
拎刀恐嚇十四五歲嘅學生
恐嚇老師、學校教職員

「官商鄉黑」呢個字真係一絕
呢個世界嘅黑社會同極權勢力都係蛇鼠一窩
只要我哋勇武到連黑社會都唔敢再行出嚟
我哋就可以將林奠嘅牌全部都燒之殆盡

呢個暴力咗啲喎ching
如果插頭真係會死人

唔駛話要打死佢地
亦唔係要提倡完全用復仇心態去對付班撚樣

但係比人打而無人會救嘅話，救到你嘅，只有自己。
今日私了已經好唔錯，雖然不完美，有改善空間
個心理關口唔係咁易踏過，大家口講打得落手，要打撚死佢地，到實際落手都仲係會怯一怯
但打到呢啲閪人關節斷哂，收得果幾百蚊要用幾千幾萬去醫番自己就唔會再有呢啲垃圾出嚟

推
只有一個方法可以有效打擊藍屍

我哋要覺醒
保護所有有份參與嘅人
要明白連儂牆背後嘅總有一班唔敢出去遊行、但默默耕耘嘅中學生，偏偏佢哋都係冒緊險
如果有日因為自己怕而搞到佢哋被打
我哋任何人都唔會好受

試諗下呢啲小朋友
心理會比啲除褲露鳩以為自己好撚型嘅廢老嚇親
生理更加可能比人打，而之後會比狗拉。
諗下都接受唔到啦

遲早
中共只會迫到所有和理非都變勇武

//如用這歌
可以代表我//
唔知天琦而家過成點

W.T.F.H.K-Kz果Part
個世界話你呢樣唔得個樣唔得
白又太白黑又太黑雙重準則
又話呢樣唔道德 個樣又唔做得
就連自由呼吸都俾人罰
一大聲表態 啲人就大驚小怪
某啲人 set左條界喺條街
咁啲人就唔敢踩

幾有意思，可以用幾種角度去理解

一面擺晒姿態高舉和諧
另一面持械 呢個世界係咁怪
仲氹你放低武器
放低鋼盔 降低怒氣
唔使勞氣 慢慢黎 明明監硬黎
仲講到懶係講道理
跟住逐個處死 今次我下次你
叫你咪咁認真認真就輸
中伏仲唔服輸谷住谷住
乜都唔使諗 繼續做豬

認同
跟！

哇
玩咁大？如果冧咗會點

有人話呢個聯署唔好，但另一個聯署~

呢？怕唔怕香港終有一日會被網絡長城包圍？？

如果有嗰日，香港已經被中國收返

推 大家唔好放軟手腳

推，同意！各位手足，萬事小心！

而家先係轉捩點

佢想睇民鬥？我哋就要鬥俾佢睇、鬥到佢驚
而家已經唔係靠街頭人民暴力民粹上位嘅時代
成個世界已經歸晒邊
自由世界國家全部都想中國死
已經唔係中共舊時民鬥民鬥上位專政嗰支歌仔

呢次如果真係咁鬥嘅話，我哋會贏

Push

pish

推撚爆（好攰啊行咗好耐）

push

屌你老母連醫生都可以被收買
個世界真係玩撚完
讀書咁勁有咩用
有人唔做走去做狗

做性工作者都無呢班人咁卑賤

喂

推極都唔郁嘅

claim錢果度講得好有道理
btw 每個人都要和勇合一

如果真係向保險公司施壓，要推到去佢地regional office嘅claims

We will fight back

回想番16嘅天琦
能文能武

太多人想有一個人Lead住，但其實可以話係低估咗自己，每個人都可以係梁天琦（當然佢真係難超越啦

時代革命
This is our time

721 831

七二一唔見人
八三一打死人

願榮光歸香港

有冇方法俾外國媒體意識到？
話哂好多保險公司總公司都係外資嚟
知道有人呃保險會做嘢

有傳媒報導後就開始譯做英文
Send信去總公司

我淨係諗到呢啲

推埋呢次訓教

我哋香港人 唔係東亞病夫

我哋一定要保持團火 !

高汁 推！！！
推到文宣巴絲見到

推！

聞到浸除

所以大家應該唔好買保險等佢哋無錢claim

有好多大陸人過嚟香港讀個master
畢業之後就留喺香港做保險sell返大陸人
唔知關唔關事

五大訴求，缺一不可